公務員Home Office 討論區（2）

依然都係兩日

咁爽

有6日會番flexi hr
但未講點flex
齊齊番朝早六點

二月尾開始就已經五日

HD?

一個禮拜六日？

i mean 有6天係應該全人類都flexi hr
廢事同dse考生爭車搭
但唔知點arrange

lm

立法會公務員及資助機構員工事務委員會今日(20日)舉行會議，反映公務員對《基本法》認知不足，有公務員在處理社會事件時沒有確守政治中立原則，公務員事務局長羅智光回應指，公務員需要加強對基本法的認識，已就要求所有公務員宣誓擁護《基本法》進行研究，預計在今屆休會前有進展及報告。

160 頁就爆？

Lm 2 day,thx

係咪應該等到限聚令完先取消home office?

正

係呀

我啲同事估計下星期回復正常 但部門都出左email要求管理層安排flexible work hour

希望可以頂多一排

要求管理層真係徙氣啦

我呢度最近有中招個案 可惜係陰性 唔係有排唔洗返

要自己要求
根本就無人敢同老闆講
所以算數啦

上個禮拜出左下星期d 更
今日又叫flexible hour 但又無話cancel 個更表 即係點。。。

返幾多人更啊

幾多日

本身話一日

咁梗係跟呢個

留名，新年之後都未番過

哇 好爽

ching咩部門？

咩部門咁爽

Flexible hour唔代表返少 可能只係返早啲或者返晏啲

今日老闆同我地講要準備回覆normal了

本身今星期返幾多?

有urgent嘢先返
我自己就返2日，CA就可以成個月冇出現

有冇人已經爆假焗住放

連你返兩日班老細都吹風normal
molamola

由佢爆.....

我估過埋DSE應該會正常了

點解爆左儲唔到蝕比政府

拎咗假都要係屋企standby.....

我老闆話預五月頭恢復

咁即係仲慘過之前

可惜？你都幾撚仆街

我老闆都係咁講
每日講一次

法庭5月3日漸進式復工

五月頭因為dse再返少d

下星期work from home

我office5月頭回復正常

聞說5月8要全面復工

呢度每個星期都有人話下星期會復工

估計最快全面覆工都要完晒DSE先

你地下星期返工時間係咪要就dse?

我呢邊無點就
主要係唔洗返足咁多日

咁都好
聽講有d部門要遲返遲收

HD係咩

房屋署

Yes

下星期應該三日返一日先合理

要返足了

全面復工

真係

老細吹風過埋五一就正常返

離復工不遠了，司法機構出左復工時間表

上頭岩岩講左
下星期返一日

多左一日

三返一

兩日

下星期回復正常

咁快

本來係按roster返
不過腦細話取消就取消
因為對外係5月4 號先正常

好賤啊

講5月4 打後正常

我地今個星期已經要返晒

考完哂DSE全面復工？

似

話說DSE考到幾時
預完左之後下一個星期

compulsory考到5/5
似呢日
全部考完起碼25/5
肯定無咁後

本身番三日 好似吹風話番4-5日了...

2-3 days. 我部門聽講7號後正常

我部門依個星期每人要翻兩日

下過星期，全面復工

食環永遠得1日

林鄭月娥：下周一起分兩階段回復政府服務

2020-04-28 09:49:48

返5日好撚耐啦屌

此post已完。

你地班友抖埋今日，明日開工

唉 點解要返工

返到去咪又係上下連登睇下股票又一日
唯一唔同係office做同係屋企做既分別

準備訓教lu

唔想到聽日呀

推返上黎先

今日10幾單